岩岩出街比人認錯係金城武 係咁問我拿簽名。。。。。。。。。。。。。。。

真係幾唔好意思

你隻哨牙狗肯走未